幾時先可以再見你。。

我好掛住你啊，就算只可以望下你已經夠

我咪係到囉傻豬

我都好想見...但係連共同圈子已經無咩機會再約

搵我？

放過自己啦

其實我仲係成日諗起你

原來已經鍾意左你一個月我地既關係依然係0進展